有冇人講下你哋點準備通識

出年dse
啲paper完全唔識寫
Ies條題目方向錯哂
個老師又話冇得改

實地考察

有

清咩grade

發多啲夢
利申: 5*